讀hkdi個d人番學係咪玩多過讀書？

認真想知，個到好似好多mk

MK/ 偽韓 睇你讀咩

之前上ive個網見到個演繹造型設計嘅課程，好似幾好玩，有d興趣，不過見到平均收生都係得30位，係咪代表讀完出黎等食屎架啦？

有得咁讀書就好啦

本身係讀書既人都唔會響到啦駁唔駁到

聽講ive考試就算一科fail都要比錢重新讀過，邊有咁正....

見到有d服裝設計嘅人都幾博命下，不過畢業後咪又係失業

聽講好多人肥英文

咁撚正 睇黎我要狗衝去ive了

IVE都要衝去讀，
我屌你老母笑撚到我眼水都泌出黎

樓主係大陸狗黎(已自認)

呢個係樓主之前個名-連尼住(大佬)
讀垃圾OU HD，打字用拼音。
之後俾巴打圍屌，死不悔改之餘，
仲笑鳩人讀書少，唔抵得人識打拼音！
堅稱自己係土生土長嘅香港人喎~~
樓主用拼音打字證據：

日期：2017-1-10

就算識打字嗰陣都要轉channel去諗嗰個字嘅蝗語點讀，再打出嚟。
點都慢過用倉頡速成就咁諗點打好撚多
除非佢本身就係蝗語channel，又或者講慣蝗語

根本係大陸仔打啲字
又唸又窩又奔，都唔知佢打乜柒！
你全家奔緊落地獄呀支那狗！！！！！
下世咪撚再落黎香港，生生世世做中蟈人呀

經過追擊之下，終於承認自己係支那狗，
並聲稱自己永遠都唔上LIHKG
又改名-你仲唔仆街

但好景不常，經過一個月潛水又俾我見返佢！
所以只好繼續我嘅追擊行動

條柒頭份人極度陰險，之前開post叫雞俾人放飛機開post起人底！

小心呢件ptgf

仲話叫ptgf唔係叫雞喎，你咪撚玩啦！
人地唔撚so你好出奇咩？
雞都嫌棄你賤種畜生呀

係咁多先，希望樓主真係好好守承諾，
唔好再上黎啦

條賤種拎強姦慘劇黎講笑
聲稱要合法化強姦十點後外出嘅女人

你喺網上唔代表可以乜都講
你上得連登就代表你係一個人
唔該你地似返個人
認撚住條雞蟲份人係幾撚低劣

某d科30人讀，10個畢業
垃圾HkDI

hkdi果然係有錢仔去玩玩下嘅地方黎

讀設計都係乞食科 不用分那麼細